保方先係真球王 牙朗美欺夠擔落乙組證明自己？

保方有意乙冠軍

牙朗美欺連去細球會都唔夠疆

Sporting?

葡超黎

2001－2003 士砵亭 出場25 入球(5)

保方未必夠膽去英超證明自己，我估

2004–2005 Barcelona B Apps22 Gls(6)

兩個都係垃圾

查斯古特 甘莫蘭尼斯=真球皇

美斯踢過巴塞b

阿梅阿朗都唔夠薑去意甲證明自己

迪比神都拎過意乙神射